１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

好懷念

16歲看破紅塵，17歲會否考慮結成舍利子?

18歲時可以天庭下凡拯救蒼生

有咩悲哀得過16歲自以爲看破紅塵

人地重細個，咪咁白喇

我15歲就看破左啦

我14歲就看破左啦

我5歲就看破左啦

新會然全部走啦

好耐無見

以前一版有幾個呢啲post

有冇人記得原著係真心定假膠

好似係真心膠黎

[img]

On9仔又block一個

每個月總有一個，你以為自己看破，10年後睇返今日嘅自己就知道有幾on9